Canada Launch 咗香港人3年 open work permit

3 year work permit for HKers, but HKers cannot enter Canada now without a job offer, due to CCP virus

open for discussion and 吹水

O canada

Our home and native land!

True patriot love in all of us command.

好似無講年齡記制

Those applying from abroad remain subject to current travel restrictions and may not be able to come to Canada at this time, unless they have a job offer or meet a travel exemption and comply with all public health requirements. More details will be available on the IRCC website on the launch date.

短期內應該未去得住

呢篇文唔見有
當然要睇埋 2月8號個 launch date